即係點

一個中意自己嘅人問，你覺得你自己靚唔靚女？🤔，係點解

想你讚佢囉 有咁難明？

好難捉摸呀😂多謝巴打解釋